比老母催拍拖結婚

總係覺得緣分呢樣嘢

黎到就係 無得強求

其實人生有好多野去追求啊～

點解一定要將結婚擺做checklist 上面

我唔係抗拒，只係唔想為做而做

留TG等我幫吓你

Tg gogo_1991

係hugo 呀

其實自己一個更開心

愈急愈見鬼

姐係點？唔明

祝你好運

租到車未

租到啦～yourcar

炒左未

好穩妥

係呀，唔好為結而結，害人又害己，結完只會係更艱難既生活，因為負擔大左，果人仲可能未必係你滿意既。

收皮啦收皮啦收皮啦

遇著fuckboy就慘

要有緣份首先要有異性緣先
異性都冇個何來緣份

所以d老母害緊d仔女自己唔知
成日都話: 咁做都係為你好

exactly～

佢地有架
睇人唔起咋嘛 or 外表就係一切

細個：唔好咁早拍拖，影響學業
Fresh grad:：唔駛咁急，之後有錢駛怕無得拍
做咗野幾年：做乜搵唔到另一半

屌你老母咩
做乜撚野爆我TG 出黎
而家係咪得撚罪鳩左你

樓主我建議你放棄啦
女人拍拖冇好下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心

哦～